有無人打字既時候有好多表情

其實螢幕後面係一副樸克面

其實只係費事俾人感覺好惡咁

我 好少 用 表情

我成日用

同女神whatsapp 會笑出黎

已經沒有女神了

喲公仔得意咪會

成日都西撚住面打